投完票請調整好心態

記得投票

不過投完票大家要調整心態
其實區選贏定輸我地都係要繼續場運動
投票只係話比人知我地對場運動嘅表態
我地亦係要逼走建制同所有扮黃或藍底對家
同埋唔係泛民贏 我地就會有自由民主
冇錯 泛民係同路人 我亦非分化
只係想講呢個事實比大家知

所以我地仍然要繼續去做我地要做嘅嘢
我地要繼續爭取
贏返香港返嚟
光復香港

願榮光歸香港
Glory to Hong Kong